{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040696",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76308&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도와펜션"
    },
    "text": "大阜島に位置する一軒家ペンションは、1チームのみ使用できます。 ペンションにはカラオケ機械、プール、バーベキュー施設が用意されていて思い出を作ることができます。 周辺には落照展望台、バンアモリ海辺、海の香り樹木園があり、観光に最適です。 全室禁煙で駐車が可能です。 入室時間以前は入場できず、延長時には1時間当たり30,000ウォンの追加費用が発生します。 客室は室内温水プールとプールで構成されており、温水プールは7月と8月に有料でご利用いただけます。 オフシーズンには温度が28~30度に維持されます。 客室では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りはできません。 予約の変更やペンション、客室の変更は予約をキャンセルした後に再度予約してください。 最大人数を超過したため、入室できず、訪問客は許可されません。 ペンションを利用する際、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、火災危険物質の使用は禁止されます。 ペンションの情報は事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションにはカラオケ機械、プール、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には落照展望台、バンアモリ海辺、海の香り樹木園があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に気を付けるべきことはありますか？",
            "answer": "ペンションは全室禁煙で駐車は可能です。入室時間以前は入場できず、延長時には追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "温水プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "温水プールは7月と8月に有料でご利用いただけます。オフシーズンには温度が28~30度に維持されます。"
        },
        {
            "question": "客室でできる料理はありますか？",
            "answer": "客室では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "予約の変更やキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "予約の変更やペンション、客室の変更は予約をキャンセルした後に再度予約してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超えたため、入室できず、訪問客は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時のゴミの処理方法を教えてください。",
            "answer": "ペンションを利用する際、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの情報は事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 433
    }
}